2019年 第一屆IZ*ONE 門面選舉大賽

正皮=支持
負皮=反對

正皮-負皮=分數

為你的少女投票吧!

張員瑛 Jang Won Young (英妹)
2004年8月31日（14歲）

宮脇咲良 Miyawaki Sakura (牙宮)
1998年3月19日（21歲）

曺柔理 Jo Yu Ri (柔B)
2001年10月22日（17歲）

崔叡娜 Choi Ye Na (牛屎娜寶)
1999年9月29日（19歲）

安兪真 An Yu Jin (牙真)
2003年9月1日（15歲）

矢吹奈子 Yabuki Nako (立高)
2001年6月18日（17歲）

權恩妃 Kwon Eun Bi (牙權F)
1995年9月27日（23歲）

姜惠元 Kang Hye Won (牙純)
1999年7月5日（19歲）

本田仁美Honda Hitomi (牙包)
2001年10月6日（17歲）

金采源Kim Chae Won (牙降)
2000年8月1日（18歲）

金玟周 Kim Min Ju (牙周)
2001年2月5日（18歲）

李彩演Lee Chae Yeon (彩領)
2000年1月11日（19歲）

好醜

牙宮 娜B 牙奈 權F 牙純 牙周

牙降個鼻越睇越醜樣

終於唔係純文字討論 好感動

牙宮 牙純 牙周

不嬲開POST都有圖!

support

三大門面

全力支持全部 牙降同真係樣衰既除外

其他會員學野啦 =.=

幾時截

nako can replace minju la
old

why not both

1. we are looking for big 3
2. hyewon > minju, and they are the same type

牙周 牙純 牙降
IZONE三大門面

牙純+牙宮 for sure

權f無呢張

你老味牙演仲多正皮過牙降

空降西一開始睇都OK
後來唔知係咪俾人反得多
每次睇都focus落個鼻到
越睇越不了

正常人唔會睇牙降==

走開啦金彩元

你班友識條春咩

爛啦導盲犬

星期一差唔多

CHING好波

高汁post
導ching幾時搞多個kpop女團 投票

4個入面 最樣衰就係金彩元

...

Apink
Gfriend

權嬸除咗對奶之外完全唔覺有咩吸引

呢個最靚
（彩領）你老母！！！！

已經夠目不暇給

娜B最正

仲以為會好多人玩野正評彩演添

牙周被人吹大咗
牙純睇角度
牙宮如果唔係嗰張相 應該係公認izone第一顏
牙英QQ

你飲大左

y

牙周 靚
牙純 靚
牙宮 靚
牙英 ??

都幾Q

幻幻

除咗牙英 其她三個我都要

我啱啱調轉
除咗牙英 其他三個我唔要

咁重口味

不過好過要油利

牙權

仲使選，一定 Sakura

人氣投票黎架喎

估唔到咁多師兄都唔鍾意牙英明明咁pure咁true

重要係處女

係囉
成班友咁撚唔識貨

She is 14

前幾日仲係

wasn't since 12

牙純竟然輸比牙權F

放把頭髮都好啲
紥左孖辮就好似男人

邊個最大波?
隊長?

Wink得太多 有啲油膩
正正常常笑已經夠做

駁吾刀
真係不了

牙純人氣咁低

其實佢人氣好高
係我叫佢低調啲

而家係咪冇人提阿衰妹元英架啦

收皮啦豬閪英 還番個c 位出黎啦

多得你同另一個牙降成日招黑

仲以為導狗會直接skip 左牙降

要SKIP都彩燕先 冇乜討論空間

下
導清反我地先喎

又公開處刑牙英

我櫻邊有得輸

Btw我櫻第二張咁趕客

柔理 yena 牙純就4張
其他人就3張
已經睇得出偏心

原來牙真得十五歲

唔知牙英想唔想吃哥哥的棒棒呢

YURI三張

是但啦
狗咬狗.jpg

放呢張 你地班咸濕仔實狗衝曬去投權F
而家選門面呀 你估選身材呀

是但 鍾意老鼠屎嘈油膩個啲都要死全家

綠茶婊

@導彈測試WIZONE

降飯又尾

牙周剪左平陰之後醜左

牙波